有冇人教下紅底法官咩叫公平、公正？

眾籌，收Bitcoin

紅官潛台詞：只要你係支持中國, 你就可以斬人冇後果

我唔支持暴力

就算係外國都唔會講支持燒/斬法官，我唔支持暴力，支持再教育

支持搵人教下佢地

我表示 元朗國教育部 有必要考慮再教育一下呢位紅官

再教育營